{
  "Login": "登录",
  "Find a Dojo": "查找Dojo团队",
  "Volunteer": "志愿者",
  "Start a Dojo": "启动Dojo团队",
  "Resources": "资源",
  "Close": "关闭",
  "The CoderDojo movement believes that an understanding of programming languages is increasingly important in the modern world, that it’s both better and easier to learn these skills early, and that nobody should be denied the opportunity to do so.": "CoderDojo相信，在现代世界中懂得编程语言正在变得越来越重要，越早学习这些技能则越容易且越好，而且每个人都应该拥有这样的机会。",
  "Get Involved": "参与进来",
  "Find a Dojo near you": "找到一个你附近的Dojo团队",
  "Donate": "捐赠",
  "About CoderDojo": "关于 CoderDojo",
  "Foundation": "基金会",
  "History": "历史",
  "Our supporters": "我们的支持者",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Community": "社群",
  "Badges": "徽章",
  "Join our Slack": "加入我们的Slack",
  "Newsletter": "新闻简报",
  "News": "新闻",
  "Help us with translations": "帮助我们翻译",
  "Need help?": "需要帮助吗？",
  "Our help center": "我们的帮助中心",
  "CoderDojo – Enabling young people worldwide to create and explore technology together": "CoderDojo - 帮助全世界的年轻人共同探索和创造技术",
  "CoderDojo": "CoderDojo",
  "CoderDojo is a global movement of free, volunteer-led, community-based computer programming clubs for young people. Children can visit a Dojo where they can learn to code, build websites, create apps or games, and explore technology in an creative and social environment.": "CoderDojo 是一个面向年轻人的全球性的组织，它是免费的、由志愿者领导的，以社群为基础的计算机编程俱乐部。孩子们可以参加一个Dojo团队学习编程，建立网站，创建应用程序或游戏，在这样一个创造性的社交环境中探索技术。",
  "The community of {count} free, open and local programming clubs for young people": "这个社群包含{count} 个免费的，开放的和基于本地的年轻人编程俱乐部。",
  "{youth} young people are being creative with technology with the help of {volunteers} volunteers in {countries} countries. Join us!": "来自 {youth} 的年轻人在来自 {countries} 国家的 {volunteers} 志愿者的帮助下正在利用技术创新。加入我们！",
  "What is CoderDojo?": "什么是 CoderDojo？",
  "Dojos are relaxed and fun programming clubs!": "Dojo 是一个轻松有趣的编程俱乐部！",
  "When I started to attend the CoderDojo courses, I only knew how to copy/paste. Now, I can build websites and I even experiment with game development.": "当我刚开始学习 CoderDojo 课程时，我只知道如何复制/粘贴。现在我可以建立网站，甚至尝试游戏开发。",
  "It’s a place to go to learn really cool coding activities and make friends. I’ve got a chance to try things from scratch to drones and even how to live code music with sonic pi!": "这是一个学习超酷代码和交友的地方。从Scratch到无人机，我有机会尝试各种技术，甚至尝试如何用sonic pi直播合成音乐！",
  "Being a mentor": "成为一个导师",
  "Find a Dojo to attend": "寻找并参与一个Dojo团队",
  "Volunteer at a Dojo": "在Dojo做志愿者",
  "Join us and meet {count} like-minded volunteers": "加入我们并认识 {count} 志同道合的志愿者",
  "Whether or not you can code, you can help a local club in just a few hours a month! Dojos need general volunteers, and mentors for sessions. Even mentors don’t have to have technical skills, because they help the young people mainly by encouraging them to discover their own way forward.": "无论你是否能写代码，每月你只需短短几个小时来帮助本地俱乐部！Dojo团队需要志愿者和导师。即使是导师也不必有专业技能，因为他们主要帮助并鼓励年轻人探索自己前进的方向。",
  "When I see them doing things on their own, getting their ideas out there, and seeing creativity spur out of the moment, really gives me so much joy": "当我看到他们自己做事情，得到他们自己的想法，并看到创造力迸发的时候，真的给了我很多的喜悦",
  "See how easy it is to try out": "看看尝试一下有多容易",
  "Want to start a Dojo?": "想创建一个Dojo团队吗？",
  "It's just 3 steps!": "只需要3步！",
  "CoderDojo champions are passionate, driven (and often not techie!) volunteers who take charge of setting up and maintaining a Dojo.": "CoderDojo 的拥护者们是热情的、有动力的 (通常不是技术人员) 志愿者，他们负责建立和维护一个 Dojo 团队。",
  "Register with us as a champion so we can support you as you build and grow your Dojo.": "注册加入我们成为一个拥护者，这样我们可以支持你建立和发展你的 Dojo团队。",
  "Schedule your first event using our simple online events system, and use some of over 200 ready-made coding projects to run a great first Dojo session.": "使用我们简单的在线系统安排您的第一个活动，并从我们200多个现成的编程项目中挑选一些来组织您的第一个 Dojo 活动。",
  "Our community is one vast family!": "我们的社区是一个大家庭！",
  "We're a global family that gets together in lots of places to talk, both online and face to face.": "无论是在线还是面对面，我们是一个聚在各地一起交流的全球大家庭。",
  "We hold big events for young people and volunteers all around the world. So find what you want to get involved in!": "我们为世界各地的年轻人和志愿者举办大型活动。寻找一些你想参与的！",
  "We hold big yearly events called Coolest Projects for young people to show off what they have made.": "我们举办一年一度的叫做“最酷项目”的大型活动，让年轻人展示他们所做的一切。",
  "There are less formal, regional MegaDojos, which are day-long Dojo sessions where kids can make whatever they want.": "我们还有非正式的区域性的“超级Dojo”，在一整天的 Dojo 聚会中，孩子们可以做任何他们想要的东西。",
  "We have many DojoCons every year all around the world, where volunteers get together and share their joys and learning!": "在全世界我们每年都有许多 Dojo 展会，在那里，志愿者们聚在一起分享他们的快乐和学习！",
  "Our team & history": "我们的团队和历史",
  "We’re a {year}-year-old foundation with amazing growth and an eventful story.": "我们是一个 {year} 年历史的组织，有着惊人的成长和很多故事。",
  "Find out more about us!": "了解更多关于我们的信息！",
  "Talk to our community": "与我们的社群交谈",
  "Say hello in our Facebook Group": "到我们的脸书群中打个招呼",
  "Our range of learning and training resources": "我们的学习和培训资源",
  "Our collection of learning and training resources will help you in setting up and running your Dojo. The collection includes educational material, exercises and project ideas to give to the Ninjas at your Dojo as well as links to training materials and content for organisers.": "我们收集的学习和培训资源将帮助您建立并运行您的 Dojo 团队。包括给您的Dojo团队中给忍者们的教育材料、练习和项目点子，以及给您作为组织者的培训材料和内容的链接。",
  "To help you with setting up and running your Dojo, we've collected many useful resources created by community members, partners, and our team.": "为了帮助您建立并运行您的 Dojo团队，我们收集了许多由社区成员、合作伙伴和我们团队创建的有用的资源。",
  "Projects for your Dojo": "给您的 Dojo 团队的项目",
  "App Inventor for social enterprise": "用于社会企业的App Inventor",
  "Scratch for social enterprise": "用于社会企业的Scratch",
  "HTML & CSS for social enterprise": "用于社会企业的 HTML 和 CSS",
  "Make a chatbot using Scratch": "Make a chatbot using Scratch",
  "Create a meme generator in HTML": "Create a meme generator in HTML",
  "Code a pong game using Python": "Code a pong game using Python",
  "View more CoderDojo projects": "查看更多的 CoderDojo 项目",
  "If you've created a piece of learning content for your Dojo or found an online resource that others might find useful, please share and talk about it on our forums!": "如果您为 Dojo 创建了一篇学习内容，或者找到了可能会对其他人有用的在线资源，请在我们的论坛上分享并讨论！",
  "Discuss your content on our forums": "在我们的论坛上讨论您的内容",
  "Our free online training on starting a Dojo": "我们的关于启动一个Dojo团队的免费在线培训",
  "Use our free resources, such as e-learning modules and recommended practices, to make running your Dojo easier.": "使用我们的免费资源，如电子学习模块和推荐的练习，可以使您运行 Dojo 团队更容易。",
  "Learn how to set up a programming club for young people": "了解如何为年轻人建立一个编程俱乐部",
  "If you need to build your confidence and knowledge in order to to start a Dojo just use our online course where you'll learn how to help young people explore technology in an informal, creative and social environment.": "如果你需要为开始一个 Dojo 团队建立你的信心和知识，就使用我们的在线课程吧，你将学习如何在通俗的、创造性的和社交化的环境下帮助年轻人探索技术。",
  "Our Start a Dojo course": "我们关于开始一个 Dojo 团队的课程",
  "Our Helpdesk": "我们的帮助台",
  "We provide lots of in-depth articles on running your Dojo in our help desk section. This is your go-to place for answers to all your Dojo-related questions, and it also has a chat box for you to contact us if you need anything else.": "我们的帮助台里提供了许多关于运行Dojo团队的详细文档，这里是可以回答你所有关于Dojo的问题，那里还有一个聊天框，如果您有任何其他需要，您可以用它联系我们。",
  "Visit our help desk": "访问我们的帮助台",
  "Start a CoderDojo club in your local area": "在您当地开展一个 CoderDojo 俱乐部",
  "Starting a Dojo is a fun and incredibly rewarding experience. The most important attribute you should have is that you can bring people together for a shared goal. Our registration process will guide you every step of the way making sure you have the most useful resources to hand.": "创建一个Dojo团队是有趣且回报丰厚的体验。你所需要的一个最重要的能力就是能够把人们聚集在一起来实现一个共同的目标。我们的注册流程将引导您的每一步并确保您有最有用的资源入手。",
  "Let's start a Dojo for young people near you": "让我们为您附近的年轻人开办一个Dojo团队",
  "1": "1",
  "Register": "注册",
  "2": "2",
  "Find": "查找",
  "Find a public venue to hold your Dojo events. Libraries, offices and community centres are often used.": "找到一个公共场所举行您的 Dojo 活动，比如图书馆、办公室和社区中心。",
  "3": "3",
  "Start": "开始",
  "Schedule your first event using our events system, and use some of over 200 projects to run a great first Dojo session.": "使用我们的活动系统安排您的第一个活动，并从超过200个项目中挑选一些来主持您的第一个 Dojo 活动。",
  "What is a Champion?": "什么是拥护者？",
  "Dojos are championed by individuals all around the world who are passionate about giving young people the opportunity to learn to code. CoderDojo champions are enthusiastic, driven (and often not techie!) volunteers who take charge of setting up and maintaining a Dojo.": "Dojo团队是由世界各地的人所维护，他们热衷于给年轻人学习代码的机会。CoderDojo 拥护者是热情的有动力的志愿者 (通常不是技术人员)，并由他们来负责建立和维护一个个 Dojo 团队。",
  "But champions are never alone! They find volunteers to help them organise their Dojo and mentor the young people. And champions always have CoderDojo's resources and our 200+ projects to help them run their club and engage the kids, and they can always ask us, the CoderDojo team, for our help directly.": "但拥护者永远不会孤单！他们发现总有志愿者来帮助他们组织自己的 Dojo团队来指导年轻人。并且拥护者总是有 CoderDojo 的资源以及我们的 200 + 的项目，用以帮助他们运行他们的俱乐部及指导孩子, 他们时常可以问我们CoderDojo团队，获得我们直接的帮助。",
  "Realising that I had created such a wonderful place for the children also ignited a spark in me.": "意识到我为孩子们创造了如此美妙的地方，也点燃了我内心的火花。",
  "Have more questions?": "还有更多问题吗？",
  "We offer a free online course for people who'd like a structured way to start a Dojo": "我们为想要结构化的方式来开启 Dojo团队的人提供免费的在线课程",
  "Start a Dojo course": "开始一个 Dojo 课程",
  "In our help section, you'll find great articles to answer your questions, and you can ask us for advice directly!": "在我们的帮助部分，您将找到很好的文章来回答您的问题，您可以直接向我们寻求建议！",
  "Help desk": "帮助台",
  "There's no need to worry about projects or content for your Dojo": "不必担心您的 Dojo 项目或内容",
  "200+ coding lessons built for you": "为您订制的200+编程课程",
  "Want to see it all in person?": "想亲自看看吗？",
  "Find a Dojo event near you to visit": "找到并参观您附近的一个Dojo活动",
  "How you can volunteer with CoderDojo": "如何成为 CoderDojo 的志愿者",
  "Dojos benefit from a mix of Mentors providing support, guidance and encouragement to CoderDojo attendees (Ninjas). Maybe you love working with kids, perhaps you want to share your technical skills, or maybe you are creative and have an eye for design. All of these traits make you the perfect Dojo volunteer!": "Dojo团队获益于来自各种导师的支持、指导和鼓励 CoderDojo 参与者们(忍者们)。也许你喜欢和孩子们一起工作，也许你想分享你的技术技能，或者你有创造力并对设计有眼光。所有这些特质将使您成为成功的 Dojo 志愿者！",
  "Volunteer at a Dojo near you!": "在你附近的Dojo团队做志愿者！",
  "What does it mean to volunteer at a Dojo?": "在Dojo团队做志愿者意味着什么？",
  "There are {number} volunteers in {dojonumber} Dojos, and they do all sorts of things to help their clubs.": "来自 {dojonumber} 个Dojo团队中的 {number} 名志愿者，他们做各种事情来帮助他们的俱乐部。",
  "You do not need to be a programmer to mentor at a Dojo! A lot of mentors are attendees' parents who have no technical experience at all when they start. Dojos benefit from having mentors with different skills, backgrounds, and levels of knowledge who provide support and encouragement to CoderDojo youth (Ninjas). The clubs also need general volunteers who focus on organising the events. The easiest way to see what volunteering is like: watch our video, and find a Dojo event to drop by to discover in person how a Dojo works!": "在Dojo团队成为一名导师不需要你一定是程序员！许多导师在一开始时都是没有任何技术经验的参与者的父母。Dojo团队受益于拥有不同技能、背景和知识水平的导师，他们为 CoderDojo 年轻人 (忍者们) 提供支持和鼓励。俱乐部还需要一些专注于活动组织的其他志愿者。了解志愿服务最简单的方法是：观看我们的视频，并找到一个实际的 Dojo 活动亲自观察 Dojo 是如何运作的！",
  "When I see them do things on their own, getting their ideas out there. It really gives me so much enjoyment.": "当我看到他们独立工作，把自己的想法拿出来的时候。它真的给了我很多乐趣。",
  "Find a Dojo to volunteer at": "寻找一个 Dojo 团队来做志愿者",
  "How much time do I need to put in?": "我需要投入多少时间？",
  "You can attend your Dojo’s events to help out for a couple of hours, whether they are weekly, fortnightly, or monthly.": "你可以参加你的Dojo团队的活动来帮助若干小时，无论是每周，双周或每月。",
  "How much technical expertise do I need?": "我需要多少技术专长？",
  "It's OK to have no technical experience, or lots of experience, or anything in between — there will be something useful you can do for your local Dojo. All help is appreciated!": "没有技术经验，或有丰富的经验，或介于两者之间的任何情况，都没有问题 — 您将总有机会为您当地的 Dojo 团队提供一些有用的东西或帮助。感谢您所有的帮助！",
  "Resources to help you mentor young people": "帮助您指导年轻人的资源",
  "Training and supports for volunteers": "培训并支持志愿者",
  "View our ready made resources for Dojos": "查看我们为Dojo准备好的资源",
  "Ask us directly": "直接询问我们",
  "Girls initiative": "女性主导",
  "Governance": "Governance",
  "Want more information about starting a Dojo and what our team can support you with? Join a webinar!": "Want more information about starting a Dojo and what our team can support you with? Join a webinar!",
  "Start a Dojo: Webinar": "Start a Dojo: Webinar",
  "Thank you for your interest in joining the CoderDojo community!": "Thank you for your interest in joining the CoderDojo community!",
  "Due to the coronavirus pandemic, we have paused the Dojo verification process.": "Due to the coronavirus pandemic, we have paused the Dojo verification process.",
  "In the meantime, we’re providing exciting opportunities for young people, parents, volunteers, and educators to get creative with tech through": "In the meantime, we’re providing exciting opportunities for young people, parents, volunteers, and educators to get creative with tech through",
  "Digital Making at Home": "Digital Making at Home",
  "from the Raspberry Pi Foundation.": "from the Raspberry Pi Foundation."
}
